北角有好多手持武器既示威者！報警！

出防暴吧！

報警無撚用，自己地方自己救！